黃昏d車特別靚

尾燈又sharp
又未黑齊 睇到架車本身

.

有打臘就睇到姐